團結就是力量（多啲約朋友出街）

唔駛成日一支公，多啲約朋友食飯，去街，增加人際網絡連結

七一見